好奇 連登有無人做收數佬

如果有 不如分享吓你平時點收數

靠嚇，得把聲

你條女係我到

紅油

好c文派信

打電話
上門撳鐘
上佢公司搵人

絲打都做收數

你嗰啲係綁架喎